何栢良：長者對科興疫苗卻步是文宣解說不足 安心監控未見成效

何栢良認為要利用精準數據釋除對接種疫苗疑慮

港大感染及傳染病中心總監何栢良在本台節目《千禧年代》，回應應否降低優先接種新冠疫苗年齡限制，他認為，接種計劃開展以來正有秩序進行，安排亦做得好，但近期巿民對於疫苗是否適合接種都產生混亂，而科興疫苗接種首10天已有不良反應報告，令60歲以上以及有長期病患者會擔心，認為疫苗資訊方面可以有所調節。

他認為，需要工作證明去接種疫苗帶來不便，取消相關要求相信會有更多人接種。至於科興疫苗，他認為，政府現時未有精準數據顯示巿民接種後，會否提高中風及心臟病發機會，他相信要利用精準數據分析才能釋除疑慮。

另外，何栢良又說，暫時很難評論西營盤的Ursus Fitness群組爆發，是否已過頂峰，但認為今次情況，已較跳舞群組好。

何栢良在本台節目《千禧年代》表示，有關群組有過百人感染，涉及的人士亦有去過餐廳等場所，安心出行程式安裝人數增加，但似乎未見發揮功效，不排除這些餐廳會再有感染群組出現，但控制方面已較過往有進步。

一個冇誠信嘅政府做乜都碌柒架啦

安心出行程式安裝人數增加，但似乎未見發揮功效
佢想有咩功效? 裝左就防毒?

有啲死亡實例睇到，洗咩解說

何栢良：長者對科興疫苗卻步
記者：咁你打左咩疫苗?
何栢良：.......

許豎娼都打BioNTech

何總監，而家爭你咋，
打BNT學梁院長咪大方d照直認囉。

成日都解說解說
跟本政府已經冇人想理你 你講幾多都唔會有用

識玩

唔得嘅嘢無論分析幾多次都係唔得

咁你做咩唔打科興

個個大醫生都打biontech, 好意思話科興文宣差

sales特質

條件：
將品質一般/劣質的商品，包裝成貴價商品出售（出口術）
放大優點 模糊缺點